# README #


Информация должна загружаться с сервера в формате JSON по URL: http://www.json-generator.com/api/json/get/bPvorlFkwO?indent=2
Информация о координатах каждой точки находится в полях lat и lng. 
Точки должны отображаться стандартными пинами. 
По нажатию на пин, внизу экрана должна появляться панель с текстом, содержащимся в поле description. (см Google Maps для примера)
Min SDK: 16, Target SDK: 25. Приложение должно поддерживать portrait и landscape ориентации. Приложение не должно крашиться ни при каких действиях пользователя.